女神話我住公屋

我追左好耐既女神終於同我有計傾
傾傾下女神問我住邊
我答杏花邨...
之後女神就話: 下..你住公屋架原來
然後就冇再覆我了

駁五刀

第一句，亦係最後一句

答柴灣等佢無限FF先丫嘛

臭雞！

公屋窮撚學咩追女仔
安份守己打飛機算啦

你女神係雞